有個傻9啱啱喺11號巴士跌咗銀包

嗰個傻9係小弟 黑色細長方形銀包 大概係2月4號零時十分至三十分個班車 如果有好心人執到 請留言